被浪費

最後想愛人既心都被消耗掉
我真係好後悔識左你
哂我時間 哂我心機
換來一段被束縛既愛情
真係冇可能再想拍拖
我真係好憎你

發生咩事

自己拍過好多次拖，都唔係話好認真，有做下衰人
點知今次好認真一心一意既時候，對方對我極不信任，帶佢見哂朋友都黑口黑面，我所有朋友都唔中意佢 做左好多以前都唔會做既嘢但佢都管我好多，同朋友出街唔可以唔定時同佢報到 遲少少都會打黎問點解唔應，仲有好多好多 好辛苦

咁你分手就啱啦

佢係啲好缺安全感嘅人黎？

分左幾次 今次好堅決嫁啦我

我覺得係超級缺 恐怖情人

對唔住

唔係個個都頂得順 走到好快啲走

對唔住都冇用 有d嘢冇左就冇左

我都唔知堅唔堅持到，次次我話分，最後都係我心軟

點解 佢做咗啲咩挽留你

一個人一生既愛好似一塊餅咁，每次拍拖就少咁一塊我拍左好多次拖，其實我得返一塊，都俾人浪費左，咁我仲剩返d咩俾自己

今次冇，因為我叫佢唔好再搵我
因為我由愛佢變恨佢了

我相信你會遇到個肯分餅俾你嘅人咖

巴打你又做咩頹

我都幾sure
人生遇到唔夾既人既機率好高
要搵一個100%夾既人好難
人大左
自然會學識將就下

睇黎以前佢箍得你好緊

巴打看破紅塵 其實自己都明
但已經拍過好多次 攰了
可能唔再搵呢一個 100%既人了

緊到我訓唔到教成年

無咗塊重要嘅餅

希望你將來都會有人分一塊俾你嗚

呢一刻覺得重要，將來未必！

我淨係想要哩塊得唔得

向前望啦！
人地都向前望囉